%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX root = ../metp.tex

\chapter{SUONO}
\startcontents[chapters]
\printcontents[chapters]{}{1}{}

~\vfill

Sono convinto che un buon testo debba aggingere, riscrivere e perfezionare, solo
laddove ve ne sia necessità. Come un testo musicale, una musica, che non abbia
nulla da aggiunngere, che non abbia valore informativo di qualche specie (anche
solo emozionale) non assumerebbe un ruolo diverso dal rumore. Un buon testo,
quindi, dovrebbe poter lasciare spazio alla perfezione, senza assumersi il diritto
di aggiungere nulla. Come una galleria d'arte che cerca di creare le condizioni
migliori di luce, spazio, odori e tempo affinché l'opera risulti nella sua
perfezione, nel suo spazio ideale, io spero di cucire attorno alle parole di
Giorgio Netti su suono e ascolto, il reticolo di allucinazioni e percezioni
necessarie a contemplare il suo percorso di osservazione.

\clearpage

\input{CAPITOLI/0200/0201-ASCOLTO-NETTI}

\clearpage

\input{CAPITOLI/0200/0210-PRODUZIONE}

\clearpage

\input{CAPITOLI/0200/0211-MICROFONI}

\clearpage

\input{CAPITOLI/0200/0220-RIPRODUZIONE}

\clearpage

\input{CAPITOLI/0200/0230-PERCEZIONE}

\clearpage

\input{CAPITOLI/0200/0240-ELABORAZIONE}
